【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (19)

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

頭先無聊直播300抽
最後抽到咁,再加埋起手木奶+水刺

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以轉網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

LM

歐洲人

唉玩到50lv都係多你一隻5星

歐洲式開局

唉玩到50lv都係得3隻5星

廢青巴 亞服LIHKG已申 ID: 海苔君
麻煩批 另外我舊AC Flazat 可以踢左佢了 唔該哂

多5星但無帶肥手又有咩用

得帶肥手但冇5星升又有咩用

得帶肥手得天下 5星狗話黎就黎

原來我有4隻
數漏咗隻火拳

我都有火拳 諗緊好唔好升埋上50先雪左佢

火拳魯特比兩隻都有真係

唔用就唔升啦

有7隻原5星,但有兩隻係魯特比

20幾LV擺係唔知點咁

新手一問, 300抽中咩開得局?

差4隻5星狗就可以上6

新手LM

你有光奶人生贏家又火坦又暗斧

又唔捨得食
好雞肋

有9隻5星 但一隻火拳一隻魯特比

可能過多一版會變到好勁呢

木屬果兩隻5星法都係垃圾黎
用過路人6星+6埃及佬,仲衰過5星水刺

個隻唔係話PVP勁野黎咩？解人BUFF

有8隻原5星，但係第一隻上6星都唔係佢地

1技轉自己DEBUFF落人地度,2技全體減命中,大技唔記得
1技會俾人抵抗,又唔會掟佢上前排所以好少中DEBUFF,所以無撚用
2技減命中有D廢廢地,唔係對隻隻王都有用
3技無意見
PVP無得借黎用,連見都未見過唔知點勁法

歐洲人就是任性

發覺呢個post個個都扮非

我見好多人PVP擺佢咋

呢隻？仲未派過佢上戰場

咁你點玩個AC 唔比得email

你唔用佢都塞咁多靚裝俾佢

又曲線

伏味濃,唔俾得就唔好要

佢有比STOVE帳號
但EMAIL比唔到
佢用左私人email

stove個帳唔係都係email黎咩

巴哈仔話可以用佢啲AOE技帶肥，所以派佢出任務昇下佢

好彩我個陣個巴打係用guest帳 之後我自己入自己個stove落去

痴線佬
D技唔洗CD咩

活動1-4 死都唔出牙

係 但如果冇比埋email 佢可以改番個stove密碼

係 你自己小心

依到D巴打定係出面買？

hi 好耐冇見 之前玩三國無雙

早妃巴係咪岩岩玩?

出面

Lm

係 非洲式起手
國際服

咁多人玩國服

你咁都叫非洲

呢堆嘢好鬼阻碇，賣曬佢好定做肥好

今日中馬 又可以爆課

咁祝你好運

SSS左未

拎哂去升陣型啦
陣型成就次次都送10幾張書籤

18張 琴日解左2個

緊係升曬sss陣解成就

尼馬巴打都係國服?

2個帳都係亞

我食晒

其實光鐮除左pvp T0同埋帶到肥
其他地方都唔算好用

打普通關定活動關多錢
好撚窮

夏綠蒂好唔好用

火蘿世界第一

有冇人同我一樣刷緊聖女第4關
刷狗牙同草

你唔好當佢坦用就得

ball is love

我刷18

撞到頭痛到仆街就怒抽
剩87次中
利申 今個月既788中4星冰法

有點歐

唔洗121抽已當自己偷渡左去歐洲一次

換走左火斧D裝依家得番1100攻搞到又無力又唔坦得

依隊打50層差緊d咩
木奶換火奶會唔會好d？

都OK呀. 我依加主力佢 打咩都用佢 大大力

光鐮最唔好既地方係抽唔中

4-5星未中過5星

卡緊33層,
隻boss係咁反擊 又識回血
好難打

巴打你D裝用速暴定攻暴?

其實我覺得中好既4星仲正

新手卡左8-7 打左6-7次
想問下駛唔駛升隻火斧打
如果升既話係咪換走水刺過
唔該曬

冇奶回血點打

想問國服仲有冇公會 課金玩家

突破盲腸

掟走隻毒弓啦
你有水刺又有加攻點都打得死

你出得性女，其實一隻主打手已經好夠，何況火坦輸出都唔差

我係唔夠攻過 比佢用到大技秒左
岩岩果鋪拉個毒弓戰友差少少就過到
沖個涼再試下先 唔該曬

拎走毒弓換咩入
但隻臭撚正太 木系 水刺打唔係好痛咁

卡35層深淵

你要隻奶回血先

依加速暴 可能會轉攻暴 因為依加佢太快 食唔到性女第一波攻buff

PVP佢出到大先其實已經贏左

有回血，就有續戰力，就自然有輸出

因為我用佢打深淵要佢做打手

好 等陣試幾次木奶先
岩岩有巴打加左我好友
唔該曬

點樣先整到隻毒弓勁
4速2命? 見d人野野爆到
但我睇番佢1技摒得35% 好似唔高

終於過到45
垃圾死矮死

死矮仔

亞服lihkg 海苔君已申請

pvp可以剋死水刺

6星

真愛

點打 集火矮仔 定打咗兩隻輔助先

刷刷刷

木弓爆黎做咩
總知要快,佢上毒都係靠大技
非洲人唔好諗1技上到毒

之前最後1怪留技
到王上攻buff
用神獸破防
狂轟王

木奶同暗斧換位
神獸換狗
第一層試多幾次搏佢打坦
第二層殺精靈先之後用哂所有技打BOSS盡快殺

想問下席德用4速2爆好D定4攻2爆好D

4y速好似好D？PVP見人地個D隻隻都係第一隻出技先

打活動第4關出咗5粒祝福都冇一粒狗牙

跑太快反而食唔到席可個buff好似仲衰

只要你隻席可快過隻席德未得

留名

席德本身快過席可

係咩

你去圖鑑望望

終於過到42層

換左光奶入去易打左好多

依隻好好j

幾千個大輪草幾時有一鍵購買

呢隻係咪即係魔靈召喚

啲女正咁多

亞服LIHKG有冇人幫手通知收留我

ID: 海苔君

45層仲易打過40層

一場三粒催化

黑肉盾啲轉職任易好多

800個PVP幣

有依張神器 暗斧真係好撚勁

點跟

唔知升爆係咪100%

散播愛

係
但係要食5張自己先可以升到30Lv
不過你應該都有幾張

得一張姐

戰神

潛咁耐水 一上水就有點歐

湯巴又有新限
你有啲咩係冇

痴線，刷咗半日得一粒

好多囡都無呀

痴線 我唔夠打添

咪扮喎結巴

湯巴都係有點歐黎 又水刺又寶馬哥

真 我好易炒車 唔可以穩過

暗槍比吸血裝佢用好無

首飾同鞋冇靚屬嘅話其實都好難勁過吸血裝
t4每個位升滿都+40%攻
夾埋成120%攻
不過你要希望升嗰陣唔好升中命中

如果中命中嘅話就成套過比水鐮/木龍女架啦

因為我依家迷宮個套裝比左暗斧 又未開始整裝 所以想將套T4吸血比暗槍用

推主線請問係集中揀四集練？ 奶坦二打手？
洗唔每個屬性再多練一兩隻打手 見三星咁多戰神

亞服連登連左LIHKG之外仲有咩公會收人
廢青巴唔上水收人

抽到水龍女神器

連登聯盟
但係暫時26人滿左

收左了

唔該哂

過埋10-10
全石都用嚟抽
成百抽都係無5星

光暗兩抽輔助
無農肥隊長點搞
有冇邊隻3星可勉強叫帶到肥

你可以用隊友
再唔係單體其實都帶到 只係慢

歡迎，都捐獻，同互捐火石

咪就係
唔明點解係升隻帶肥

好友會用哂，同埋有啲人隻野好伏

衣家都係用營運送既角
暗槍、席可 同 正太
再加多隻首抽既大火斧

亞服有冇公會收人

LIHKG

唔扣體 唔理佢啦

廢青巴 Flazat呢個ac我唔玩了 你踢左佢啦

棄驚定係轉AC?

其實我申左幾次,可能27級你地嫌太低
因為買帳,個名係txg開頭

深淵卡左係50層
木奶開左光正太防buff都坦唔起個3隻菇自爆

想練隻坦搞搞佢

玩咁耐得呢隻水坦

應該升佢好定升今次隻活動坦好？

感覺上活動坦好似有用少少
免費升陣型又可以免控

收左 幾LV都歡迎 留返名就得

木奶 光太 性女 攻手 穩過

哪有性女

性女真係好勁

新手入坑 想問隻game幾時有企鵝打？好似好難升lv咁 同埋主角係咪廢

因為打世界級 淨靠隊友好多地方都做唔到1拖4

防爆率

企鵝要等隨機緊急任
升呢=帶出去打關
主角我覺得就一般般

企鵝限時任務隨機出 / 自己種
同埋唔太重要
練肥仲快

主角黎講無角都要用架啦
能力一般

終於過咗45

轉AC

主角同抽番黎果班4,5星坦比係垃圾
不過真係無坦用都可以用下

卡困難8-7 有無過左嘅巴打些牙下點打

呢隻game好難中5星

亞服申左lihkg
Id : JayJayss
唔該巴打

主角目前真係要等人開發下點用 因為得佢可以必定夾擊但係其他技又太廢 目前比較實用既係主角加3星水長槍兵仔可以做到個拉條COMBO 但都唔係話咩大路野易成型既玩法

想問下 用盾 定唔要盾 換性女落去好

lihkguild 會長係咪好耐冇上過黎?
公會有兩個位想招人

其實唔一定要騎士先拎黎做坦
好多戰士同奶都好硬可以當坦用

無奶你去到後邊秒唔到點打

真係想要隻騎士 可以升活動水坦吧
S1 50%減攻 S2 85%解BUFF S3 CD5回免疫3回 其實幾勁

4星坦首推木阿敏
新個隻係巴斯克?

刷裝真係大坑黎 尋日刷左成日都冇件裝岩

終於過左普通8-7
原來帶3星火爪debuff可以輕鬆贏

活動仲幫你陣型強到SSS

係 係比少少命中佢佢S2應該真係乜都解到
S1又係咁扣人地攻
聽講後面D王好鬼多BUFF
佢一下鳩落去就解到真係爽皮
仲要活動 可以上到SSS

係,LIHK叫文森

我都忍唔住轉左會

點解我隻5星火斧妹咁廢 又脆吸血又拉唔起

利申佢得5LV

一隻都抽唔中

想問下有冇得關左大技動畫

有冇國服公會收人

慘

lihkguild 有位

借朋友D木奶水奶火奶用住先

岩岩申請左 我個名係英文亂碼黎 等緊出改名
主要用木奶 水刺 木盾 木弓

超耐冇上懶追post
LIHKGUILD收人
想做副會既同我講

唔要比我

你副會好似都收到？

啱啱收咗個
公會1日前嘅留唔留?

你指踢人？
成個會都好活躍阿

三姐妹活動完左少左好多體勁唔慣

等我又招下人
疾風亂舞
歡迎加入

依家個會幾好, 但係趁你上黎問定你
耐唔耐會見到有人一日前, 睇你想唔想好似其他會咁一日唔on踢,或者幾日唔on 先踢

手上有暗槍，暗熊同水刺
打手係咪練暗熊比較好

幾日唔on先踢，一日半日就由佢
有貢就得
國 ser LIHKGUILD 收人
仲有一個位

回返自己先
原來滿左

卡緊45 有無咩貼士

同問 係度諗緊練隻光槍上去解鳩佢BUFF定直接6星隻暗槍DPS車過去

我係木剌,木奶,暗槍,聖女
主力打boss 無視細怪, 完全唔落buff, 但係boss放大技個回合聖女要開盾.

條鍊加哂攻擊

有無巴打卡緊33層

35打極都唔嬴

35係打咩 唔記得左

水鐮?

咁你練定光槍都得

木剌無練 等我再試下先

水魔 會偷全體buff

樹葉都差唔多食哂

寶馬同暗盾邊隻上6先比較好？

暗盾

你6星暗槍? 我頭先打左場係比佢隻細怪個無敵TROLL死左 佢係咁2S加長完全打佢唔到

理性話我知應該升暗斧 但我又好想升暗槍

因為真係你的樣子如何
見到暗槍個樣都唔係咁開胃

60層終於過咗，完來要毒弓，用埋飛劍reset CD落毒弓到，最後險勝

59層金石抽光暗又出三星光刺，前後三隻啦

5星暗槍, 未轉職. 佢個無敵真係要睇運, 試過有次疊到3回合

你睇下暗斧個死人立繪 就算你係GAY老都J唔落啦

諗下點再爆左D DPS

無間斷破防用過就知好野
開埋轉職之後.....

巴打另外兩隻放咩

暗槍，木補坦位，用被打減CD禮裝

我都借過一位巴打既暗斧黎用過係唔錯
Btw等我升好隻暗熊就...

如果你控到佢地攻擊先後就唔洗睇運

隻王吸左buff先 然後細怪放buff 咁就無事

過到了 佢係有個類似回數限制既野
如果冇搞過佢/細怪條攻速
打到2XTURN到一定會出現無限無敵
BUFF照可以上 但要數住佢用完S2先上
如果自己D角色行得慢光正2TURN就算
3TURN點都會比佢吸到

卡緊53 暗刺後面三隻綠兵 係咁回血回6000 點打

唔好用全體攻,先打紫晶,狗頭,木坦,最後打BOSS

巴打 53層好似唔係咁既怪

開AOE技掃佢啦
我雙劍蘿加隻火法掃到佢未起手就死哂

上到挑戰者真係好難打

你地個個都過到深淵50 我仲卡緊 好撚灰

另外想問水刺同木阿敏應該升邊隻上6星先好?
而家陣容係 6星火斧 火拉條 暗槍 5星光正太

我最高都係打到上挑戰者3 廢事爆石打上去
好快跌返落黎

水刺啦

木奶，光正太，拉條斧，打手
基本上夠過

國際服有冇公會收人

50層打咩 今晚到我了

巴打你隻打手自帶破防 好屈機

但你地個個都嫌人樣衰唔練...

我無中 中左隻廢鳩暗3星弓

仆乖寶馬哥....

今日開始玩

我寧願練席德一樣有破防
暗斧狗也不吊

P.S:因為抽唔到

玩咩服巴打

國際

幫你唔到,我亞服
不過好多大神都係國際服

識貨

暗槍咁撚正 努力向上

抽中我都會練

國際ser有冇公會有位
卡左係9-10 有冇巴打可以加我好友carry我
id係EBXHSYGS

巴打多謝你隻暗槍
最後用你隻暗槍過咗10-10
原來唔洗雙補，有隻大大力既角就過到

呢排好似推post慢左

好似係

又無活動，大多都過咗10-10
無咩可以討論

講起重新上路左幾日
覺得打主線落水限冇木奶咁好
而家6萬戰卡左係10-7

你有咩隊員 影黎睇下

個個刷肥無咩好討論
又唔似其他GAME咁有降臨活動挑戰下
得深淵係難打但係過左一次就無得重覆打
自己都未必記得之前係點過

緊係 因為連補血既功能都無
用黎打pvp就效益大

個個都上哂岸
淨係每日農裝 農催化 農肥
有新pool先會有人上水曬

新pool上水咪又係有點歐果D

頭先席德換左人地隻木奶都唔夠打

緊係唔要水痴女......
席德咁勁點會換走

呢樣真 日日都農肥

我都想做有點歐

神獸換-cd 留50魂等隻王復活放大就開
啱啱好清曬小怪
木刺換光正太上防buff
性女就留黎打pvp啦
你奶都無隻

加左你 水刺木奶毒弓都有裝的

我資源谷哂係水痴女到，諗住帶肥方便d
可能席德裝唔齊，完全冇力
席德係咪4速2暴？

其實寶馬哥已經有防BUFF

啲角色升極都升唔完

係啵招2技
唉 我無寶馬哥，唔知道阿麻

去迷宮打下堆傳說裝佢用
起碼谷到80爆擊你會見到癲狗一隻

thanks 已加

我而家打手唔缺諗緊要唔要升左坦先

用埋參天斧

試下先thanks 巴打
姐係出6暴？

參天斧真係偽3星神器 好多隻打手都用得

根本70左右爆擊用埋依張卡就上到100咁濟

你入到王前性女加攻再換走做木奶

你地火龍第9層用咩組合打? 要上2個debuff先唔追擊

你需要5星火正太

聖3角ROLL過去得唔得 利申得火斧升左

我都加左你

用水鐮刀

你加多次 我頭先爆左好友收唔到

Thanks

話說有冇巴打仲有好多體同葉係手 我一直等緊聖誕先ALL IN所以升野升得好慢

家陣隊木奶正太暗槍小火斧都打唔到CC 過唔到 差隻CC角可以換走正太

覺得有咩活動
佢聖誕前一星期 = 出家陣個支線下半部份

好似廢鐵咁果D掛

最多咪出個新pool你抽
留體力嚟做咩

咁而家留體就仲on9
如果出角色關你刷但係你又冇練度
打唔贏就真係喊3聲

其實冇特別留 只係冇爆衝 呢家諗緊用曬個信箱上第2隻6星先

遲啲唔夠體力再課咪得

好邪惡

直接放隻6星火斧係頭頂住

未過到,唔夠快入到去隻木奶俾佢2連噴秒左

體力好似最多留7日,你因住過期無撚哂

試過得返唔夠一個鐘過期收信

一塊都未用過

一萬天空石
雖然如果冇抽保底我都差唔多

冇 諗住升隻3星水刺試下

我已經日日燒石回體

條龍郁得好快
唔夠速嘅話第一下都係要硬食兩下

日日爆石回體

有D HARDCORE 鬼老都叫人燒石上6星好過抽野

用左巴打60lv光屬隻野就過左9-10
唔該哂

得咩
用6星mk盾加成set pvp裝先頂到下 不過成日2hits打後排 唔上夠2個debuff好麻煩

有水刺但無裝比佢用

老老實實,如果唔係限定抽到一半
D石真係拎黎回體肝下仲好

個保底太on9
留黎遲d抽野算

有冇國服lihkg管理員係度

有冇諗過用兩隻行得快既上DEBUFF
利申未打到鳩估

我用賽西 木奶 小火斧 暗槍 直接破盾

收左

升6星難題
升邊隻先好
狗糧光弓 VS 暗槍

光弓升好技嘅我覺得光弓先

我一直冇升水刺上6星係期待抽到光弓

點解會想抽到光弓

點解要係生命套

光弓應該用咩裝? 我嗰隻好細力

4攻2爆
會拎去PVP先4速2爆

想中光弓 用4攻2暴推到100%暴擊應該好好用

有冇巴打有練暗女主 點玩法

成隻嘢空裝
有冇建議

無剋屬 刷關選擇多 而且又快

仲有非洲人唔奢望中4 5星光

我要改名呀

請問暗斧後期係咪可以取代火斧？

?

一隻拉速，一隻打手，唔同嘢取咩代

做人要有大志
希望中暗拳

定佢講緊5星個隻?

Sor 講得唔清楚 我指蘿菲

其實唔知佢講邊隻火斧
不過3隻都係唔同野黎

兩隻都無，幫你推到有大佬答

光暗我中是但一隻大奶5星就夠

想問個弱智問題

黑槍覺醒左之後，轉完職仲洗唔洗重新覺醒過？

原來木龍女親密度10個表情咁淫
想練了

唔洗

抽到未升

聽講本身隻game係19禁

請在座各位見證 到底我要打到幾時先會升到我隻3星暗斧上6星 我估4日

5星火斧可以當坦用暗斧唔得
但你兩隻都當打手黎用既話
暗斧有無限破防,而且對殘血有加成,5星火斧車尾燈都見唔到
多數人都係拎5星火斧當坦用多,比佢勁既打手真係大有人在

原來表情會級變

有冇人有4星火刺食評 保底抽到成4隻

歐洲夢 我醒左啦

打多幾次終於過左45 彩數真係好緊要

要壞掉了

湯巴我轉左ac玩 依家捐埋野退一退團一陣收番我

一副欲求不滿既樣

我覺得我中3隻3星都有用已經好好
光暗抽4~5星 咩黎嫁

好，留一留ID

好彩我有

早知首抽刷木龍女

同一個POST入面見到其實暗槍同水龍女套衫差唔多
但係又多左套BRA 係咪比人逼害

買唔買得過

新手手頭上有 5星火斧，5星火蘿莉，暗槍，光正太

想問下方向應該點？

1.應該沖左火斧上6星先好刷肥料（但其實火斧真係好慢……

2.直接就放哂資源去暗槍到轉職升六星

3.等up再抽佢老味睇下會唔會有好刷既角色

限角水龍女都改咗動作

有冇傕化料捐

如果頭2個能力多個速或者防%就買硬

申左7vbc6f

已經套衫都唔同左 仲要改動作

捐左啦

如果依個比木奶/光奶用呢

唔夠靚囉 但係你有3百幾萬無所謂嘅

咁唔買啦 300幾萬升一升裝話咁快無哂

比我就留返錢買右手邊

你話打番黎都話會用下
要錢買真係要靚野先捨得買

暗槍同火斧二選一啦 無坦無木奶就火斧先
打塔衝到有吸血T4裝就谷爆隻火蘿莉

過左10-10未先

發覺我要好多血裝

以我理解第一隻六星通常係咪刷肥料角會好啲？

火斧打關好好用，自己都吸得起又大力，只係打得好慢

未呀，玩左一個星期左右，只係咁刷活動

屌,洗唔洗咁快諗6星

10-10都未過就6星

人哋巴打有遠見嘛
邊似得我用條J諗嘢
利申：第一隻6星水刺

建議你推埋10-10去光暗抽驗下血
可能中正野無左呢個煩惱

湯巴 j水刺

玩到依家我仲未有6星

……原來我太急，唔知呀諗定個方向咋。

依家up 緊呢個pool又好似唔係咁岩抽，如果唔係就可以all in

以依隻驚嘅男角算幾好J

咁我推左先啦，唔該

右手邊即係咩野

你大把5星唔知升咩啫

無帶肥角升呀

其實巴打你一啲都唔急，而係你明明可以飛，但用行

信結一成

真係無

CAP你全英睇過

隻性女無話岩唔用 只係你暫時未 未得著住

你有石拎去抽睇下抽唔抽到帶肥英
最後乜都無如果都未棄就揀練公廁暗槍
有得轉職就係屈機

岩 5星火斧好處係本身有吸血 配埋深淵吸血裝坦得又吸得
同埋佢3技可以範圍暈 泛用性高

用好友嗰隻1拖4，自己練都唔撚使練

都係拎黎當坦用算啦
佢拎去當坦先發揮得最好
放頭俾人打盡用招2技被動好似最化算
真係怕死就神器用埋杜蘭月或者果張吸血卡

話左我無帶到肥嘅英 死都唔信

我兩張都無 幫佢裝左個艾爾之拳算

好友唔係個個都掛水木刺 搞到我帶肥都唔可以長帶

競技場幾時先打得架

6點

有得禁去職業度
隊長無去盜賊度睇睇

其實有，不過你唔會練

其實呢隻game都幾多元化 幾好玩
但點解咁低人氣咁
巴哈 連登都好少人

國服lihkg團既團友接一接我好友
Id:7vbc6f

個個擺隻卡琳

邊隻

無怪你 怪自己抽唔中

我放隻垃圾裝水刺出黎比你用

你放光大波都夠 佢個好友系統都唔知點
有時你地D英長掛係到可以狂用 有時又用一次就無

空裝水刺

勁多人放隻3星毒刺係到唔知做乜鳩

我之前見到好友拉斯放第一隻果啲好友全部刪Q哂

是咪要人地重on先有得繼續用

戒指項鍊鞋

又搞掂一隻

可能你光暗抽中光弓妹 就解決左你個問題

此情不再,分分鐘威埋呢個禮拜就變倉管

嘩屌
條底褲

嘩5星銀狗

水刺係咪講緊5星個隻泡菜明星look男人

空裝水刺真係好仆街
冇裝真係廢到仆街

5星銀狗我多數照升 始終多經個普通怪仔

我淨係見到新限同暗盾

仲要6星爆LV覺爆 但係空裝

巴打你轉過黎
係呀 你可以禁入巴哈個表睇

依隻有冇人用過覺得點

10-10過關送嘅1抽光暗中

屌，歐洲結

又中t0光暗角

好

Show Blocked User - 結蕉渠蓋龜苓膏

話改弱都唔知幾時改

依隻就係好勁個隻暗盾？

成日扮無知po啲t0角上嚟問勁唔勁

離晒譜，扮無知都扮得似啲呀屌

唔係呀，碎鳩咗佢啦，垃圾嚟

平時你地話勁個隻唔係3星咩

呢隻垃圾T5黎 做肥都不如金銀狗

係呀，所以依隻垃圾你快啲碎咗佢

pvp神角

真

仲要問有冇人用過呢下先好笑

抽唔撚到用條閪咩

屌 咁係好友到成日見人掛出黎呀嘛

歐洲人都有一堆歐洲朋友

果啲刪得啦 T5都夠膽死掛出黎
掛金銀狗都好撚過掛佢

有點歐你地集體block竟然唔block佢

引 起公憤

日日都post5星英 5星神器 T0光暗角

post唔係問題
曬唔係問題
扮唔知就好大問題

真係唔知

收工碌一碌連登就盲左

好想要暗影羅季

結巴你令我好失望
竟然放閃閃鳩我

對唔住 不過我真係唔知佢咁勁 你地平時一直都係講3星暗盾勁

有暗蘿季同綺世我就當爆機

繼有點歐後又一力作，【真係唔知】

我錯啦

對唔係咁多位巴打 唔好扑我

大技減你條加自己條 又痛
二技又破防
PVP神英

我知錯了 唔好扑我

先唔講係t0 淨係個樣我已經射爆

羅季
我好想要
邊條仆街中咗
我無咗個留言

真係唔知，我都睇唔到

同有點歐差唔多
到底邊個中咗

唉唔玩了 送ac 要就TG NOWWTF

多謝

非洲聯盟

第7次光暗抽中光王子
唔想要男人呀

第7次

挽留

每日入呢個POST都練緊EQ

你今日練咗未

有冇亞服公會有兩個位？

6次 2暗槍 2暗爪 1光頭 1暗斧 有冇人夠我非

有點慘

抽到呢個

巴打你走先,我頂住

保底先中
嚇我唔到既

今日先開始玩 唔好

不愧係韓版FGO
討論內容除左貼卡之外咩都無

剩103

你地換哂PVP裝之後會唔會拎D點換強化石

巴打你走先
我幫你頂住

儲黎換升陣算

依家pvp俾人當沙包咁打
好想升爆啲裝

想唔畀人打咪抽返隻t0光暗角做防守
包冇人打你

主線打到4圖開始冇力 而家應該做咩先

升lv 搞覺醒

一場出兩隻牙好歐

刷圖升lv？ d企鵝好難入手

打下套裝 唔洗勁 要佢個效果就得
刷你刷到最高經既圖
再唔夠打就抱大腿過

已經開始練緊癲狗隊
打算同班撚樣鬥快

我隻火蘿莉加埋陣型158速都比人贏1/4
睇黎要升速弓木刺先夠快

好撚勁

屌!!!!嬲!!!!

火奶 4星水奶 同5星水奶
三隻比較邊隻好啲？
點用法？

呢隊一路用落去得唔得
短期內唔洗抽住？

好想要木龍女丫!!!!大奶奶

木奶放最前
隻三星火斧換走水鐮
水鐮好食裝 唔岩新手用 好似係

畀機會你講多次
7次
1光弓(三星)
2暗弓(三星)
1光奶(三星)
1光盾(三星)
1光狙(四星)
1光王子(四星)

光狙光奶好勁wo

未有3星火斧

咁就木奶放最前 玩住先

想要3星光弓

岩岩抽多野中呢隻
頂唔頂到水鐮個位？

有3星光盾架咩
光弓大課長玩,配5星木弓玩大炮流

呢隻仲食裝
你都幾撚歐下

呢隻又食裝又食技超級後期英
你放佢一二邊先

夠啦 我琴日都重玩而家都推到7-3 仲冇你多5星同奶。。你用木奶放頭頂。用晒生命裝。先升水刺攻爆推圖。咩都得，又唔洗升星。直打上10-10都ok

隻光盾非到冇人識
另一隻仲要大課長先玩得勁

有冇巴打有用緊光槍
有冇試過holy trinity ？

你都半個課長

你又係度

好thx

你首先要有光槍

結巴係未已經棄左

巴打我175速都唔夠人快

唔係話送ac咩
係咪有巴打攞咗歐洲ac了

我都想快過人 但無理由火蘿莉上速裝
最高上到挑戰者3就卡 要搵刷對手搵私家雞

又少左個巴打玩

d名見過哂 已經知道邊d夠打邊d唔夠打

由金銀牌到挑戰者都係果班友一齊上黎

席可+席德+拉條斧+暗兔
小明隊有無得玩

有暗兔點玩都得啦
又快又痛

暗兔睇番得116速
我怕俾人秒左先

呢隊野第一round秒唔到一兩個就到佢死

隊友爆擊加自己條 唔驚啦

練到4隻5覺空裝放係度空城計搏人唔敢打

我見到暗兔都唔敢打

我怕一開波俾人捉住黎秒

唔洗。想再快d推圖就5星木弓or水鐮換新限定水奶。招加攻防buff好勁。水鐮就打王勁2技唔比boss回血打單體比較勁。。木弓就輔助性高小小

邊有人夠你快

好想要暗兔
又好J 如果可以用火法換就好

我都想要

席可121速
席德126速
光弓128速
暗兔得96速

招大會見到事業線
收得好埋

三隻都爆擊 暗兔直接加30%條
如果換隻火斧落去... 不得了

其實依家PVP D席可到底有幾快
我無練席可,依家打親PVP基本上都要讓一ROUND咁濟

我覺得190應該可以穩先手席可

求解

190點上

我182有陣時都跑輸

我拎咗了
多謝結巴

速套裝+速鞋
加埋D裝副屬應該唔難

結巴 Noooooooooooo

我而家果隻未齊裝185 加埋火斧sss+8就193

原來係187

席可?

係

結巴話唔想單機

我都無block佢
玻璃心到

佢話收個暗拳ac翻黎
我9up

我見高分班人會用學生妹唔用席可
但慢9速都應該好攞命

我成日唔記得打PVP 有次打番以為金牌輕鬆打 我光大波194速 入到去人地席可快過我

邊個講水鐮壞話 ，邊隻角唔食裝呀

學生妹有加攻 多數配風狗秒人 我見到都唔敢打

但席可+席德應該快過學生妹+席德

想問新手用咩裝? 係咁用住打番黎果d先?

唔想玩了

可能d人好裝 件件都有加速度 我都想練席德 真5星黎

究竟幾時先打齊D緊急任

邊個會block你 又唔係有點歐咁過份
好多都係講下姐

輕鬆玩啦 ，大家話block你其實只係鄧你開心，應該係

個個講到我特登拎上黎曬咁 仲有咩意思
我光暗抽不嬲都係aim住d5星角 無點睇過4星個d 唔係我洗咩收個ac番黎玩 點知就個個話我曲線扮唔知係到曬

挽留，為左你，我破左潛水轉運法

席德真係痴線英
木屬5星無隻輸出係掂
但佢直頭跑贏其他屬

陰公，少咗隻光暗五星

算啦 唔好咁上心 巴打們都係講笑姐

多左隻光頭佬

衰在係男人 唔係一定升佢先

潛返繼續

大技永遠剋屬已經夠ON9

升肥燒體燒到想死
唔升6星好難玩

唔在意PVP其實又唔洗咁肝

退左團 岩先課完仲淨3千幾石 你地有人要個ac就搵我啦

其實每次入場速度都會有隨機修正
(好似係)

我諗150點都跑唔贏190呱

留番佢自己玩啦

嗱，打個丁，瞓一覺，聽朝再決定啦

其實有
試過一場比人隻小火斧先手比人一波秒撚左
唔gur 再入場到返我先手

聽人講話好似5%

加速 破防 大技剋屬 尾刀二回行動
全部都係屈機實用技能

拉條斧都唔慢
本身112速,都係慢席可9速咋

靠木阿敏加光正太 終於過左深淵50 51

刺客神器仲要全部岩用
雙子唔洗講,勁多回行動
風行者只要尾刀就加攻隱身

結巴 唔好走啦

啱聽
唔介意我可以幫手

畀大家笑完之後又係一條好漢

我派出龍女幫結巴

仲有一點唔記得講 大技cd仲要超短

過唔到10-10
上YouTube 見到有人可以用火斧單過
有冇巴打可以借隻黎過
國際ser id係EBXHSYGS

如果係女我一早升咗佢

連登就係你笑下我,我笑下你啦
唔使game都唔玩掛

2光暗抽全垃圾，拎去賣應該俾返一粒金石啦

定重玩好

唔好俾佢呃到
佢套裝實勁到仆街

個個都話抽垃圾，我就唔信個個都中光頭佬

我個2隻聽都無聽人講過

一隻3星暗魔導，一隻3星光騎

三星暗法我有呀 用黎J算

暗拳OK？

講下笑姐
玩翻啦

你地又係衰既

肝完

團長 我11號去旅行
無on唔好踢我

係自介到講低就ok
記得做足安全措施

暗爪衰大技強化無得減CD
唔係既話真係勁

我講果隻唔係暗爪 係第二隻
同女主幾似樣 又係有本書

仲差1rank有得抽光暗pool好撚期待呀

咁快60RANK？

果隻真係廢

屌你寶馬哥磨左佢勁耐 半血果陣暗槍仲要死埋

我見FD list都有兩個60
成班友仔爆石肝 點跟

我日日爆葉先49 有冇咁快

因為人地係日日夜夜都爆緊石刷肥

我活動同葉果堆體都用哂先得53lv
班友真係好癲

有帶肥手的重要性

我買哂D葉黎爆都無咁快....

其實唔難
利申:57

你地一個二個都有水刺

54層深淵搞唔掂

得隻3星暗槍帶肥

覺得自己係0

火蘿莉帶肥

連火蘿莉都冇
推到8-3就快DEL GAME

所以我覺得首抽果度要改
奶可以冇
但帶肥唔可以冇

我無水刺都57 肝都賣埋啦

你用咩刷

我記得巴哈有痴線佬話唔洗抽帶肥
問人借就得

借借下個版得返堆木奶係到

活動就好友1帶4 平時就火斧1帶3

有火斧都好

係咪有花生食

第45層點打出一招大就死哂

條友仲話打咁快無撚用
用哂體咪又係係度等
講到唔俾人爆石回體咁

咁玻璃心點搞

佢未出大就死左

你唔係過左啦咩

係,你只要係佢出大前打死佢咪得

後面兩隻怪唔洗殺左先咩

國際服LIHKGUILD會長起唔起到
900幾粒紅波買唔買得稀有箱

要盡快殺王
怪仔打唔痛唔鬼理佢

食石狂刷3s4 又會有3款怪掉成關怪又全火 水刺刷肥主場

但有隻怪會放免疫喎 佢放落隻王到我就打唔到佢

抽都未抽到

免疫同無敵兩回事

唔係有埋無敵咩 佢開完個盾之後打唔入佢

有免疫有無敵
但係暗斧斬佢下佢死得

係偷buff.. 佢會偷晒所有人既buff
後面既怪仔會放無敵 之後會俾佢偷

係咪受左大師嘅影響

我隻暗斧打佢扣好少

暗斧打破防過萬係基本

淨係睇第二隻夠

我打法:之前留1怪儲好技
入王關性女開buff
出神獸破防
之後

木奶 暗斧 火斧 加毒弓打唔入

性女得萬5戰驚唔夠血打

係咪無著褲

嘩，個acc果然係有點歐，好想要

好彩我隻木奶同火蘿莉夠吸引
怪仔同王剩係打佢地

你仲係到quote 一陣又比人話我借D依曬

花式曬

我差5點先夠開到神獸

岩岩試左暗斧打得3,4千

召喚文森

討伐真係好難 淨係auto到第6層 點搞

你未破防

死人妖偽娘

可能第1關殺得太快?

過到啦

跟你落左性女之後過到啦 唔該哂巴打

終於將火拉條升到上sss了

仲係B
勁難中

緊急岀

我個ac一係唔中 一係就10抽中同一隻角色3次 岩岩手痕拎左pvp送個啲名黎抽 中左2隻

幾型

點解咁鐘意落兩隻打手
同埋你打第6層乜野

火龍同石像都ok
想打下裝

想問係咪一直推圖推到10-10? 前期唔駛刷裝?
利申:18rank新手

吓，唔駛咁認真，成班吹下水啫

我卡咗好撚多日，仲卡緊

因為得水鐮一隻打手 ，打木唔痛

點解可以咁小學雞

有咩用

海上歐

用黎食

暗槍大波波唔升?

唔玩又要話人小學雞 咁你想點
你係咁話人歐洲就得？咁撚搞笑？！

暗槍暗斧是但落一隻
加隻加速火斧輕鬆AUTO

唔信會送

原來話人歐洲都唔得，咁真係幾撚搞笑

收AC個陣就成班仆街到係到話人地會退款又剩 你地係到笑鳩人就得嘅

太多人用就唔想升 ，升緊席德

唔係唔得 係你覺得我放上黎就一定係想曬姐 我話真係唔知就講到我玩樣扮唔知咁

唔好呀...全部企鵝拎去賣
3星仲有綠水晶架

一人少句 我係你就繼續玩
歐到人地屈服為止

石像你拎毒弓拉條斧去打射到佢變弱智啦

仆街真係唔知

3星拎去餵狗好過...
TIME IS MONEY

咪臭係
唔要有點歐，唔要真係唔知

啱聽

係咪咁唔玩得呀
奶返啦

我自己覺得催化先係隻game既靈魂黎..佢無隨機合英呢個功能
d英你總有一日升完

毒弓未升 試下

唔抽嘢，無3星碎綠石，就嚟每個禮拜15綠石換人蔘都夠換

手頭上起碼有10隻英可以升6星.....

唔怕反擊咩

留石

我就黎曬去換綠晶
每星期要15粒換..任務得7粒 即係你一星期要燒8隻3星先得

上連登勿認真 大家都係吹下水姐 巴打唔好退啦

怕咩
俾人打咪搵木奶補番
40LV毒弓去打第8層都係咁打

成就送下送下有成60幾粒

冇裝毒弓小怪關都捱唔到

放最後邊有事

未過78910 即刻升爆隻毒弓先

巴打想問下 火奶 水奶 邊隻好用啲？
新個隻限定奶又點？

性女唔係奶黎
火>水

新嗰隻限定奶連血都唔識補

咁堅

全部都有用 水玩免疫 火玩無敵 性女後期pvp

收皮啦 笑你就有份笑鳩我先 笑鳩完我依家又扮FD？
先前另一隻GAME幫你刷到個首抽就唔該結巴前唔該結巴後 到我收AC個陣就係到話加FD加FD比你J隻光奶 今日課撚完3PACK乜都無 中隻暗盾就要比你係到話鳩我扮無知 話我曬命 我又唔撚係一句野都無貼張圖出黎曬命
笑就你地可以點講都得 我真係唔識想上黎問就唔撚得 咁我玩黎做乜撚野？

新玩冇3星火斧 火爪頂住先ok

2隻唔同定位 我建議你hold一hold 換隻暗槍出黎 (如果for單體打王)

點樣換

應該升左水定火先？
依加隊野係火斧 寶馬 火爪
可能會升光正太同暗槍

即係換走佢....

火爪係單體高傷 但佢有極限 又脆皮
唔同暗槍 有得轉職再加強
係酒館做任務媾佢番黎

火會泛用d既 可以升火先

亞服收人
連登聯盟

火坦,木奶,聖女,木龍女,火斧,暗兔,席德,阿敏,暗槍,卡琳

如果升技都係火先？

無敵有幾多回合?
免疫好似汎用D
利申:兩隻都無

人蔘好珍貴..投資前請3思..建議你玩耐左自己摸下邊隻值得先
都係唔知就揀最大波嗰隻

我到依家都無水刺，開波都係靠水修女佢招爆旋陀螺哈哈哈真係好頂癮

水修女都無

大奶

明明唔出技好純好真
一出技邪惡到

人蔘餵錯英你會喊

借巴哈圖

個人參禮包抵買？

火奶無敵一回合
水奶可以無縫4回合

證明收刀嗰道力好勁

我隊野蘿莉多冇波fing

抵唔抵好睇個人嫁wor
你有需要人參未買囉 始終人參入手方法唔易

利申：非洲人無咁多寵要升技 所以無買

木龍女直頭遮住個鏡頭

咁買啦

想要木龍女

原來又係大撚把靚寵要升嘅歐洲人 人黎燒佢

課咗未呀

木龍女係邊隻

成個moon都係佢對波

唔係 岩岩隔離驚退左款 有少少錢課下呢隻驚

我以為佢係水/暗屬

你只需要認住呢對燈

親密度10

放到咁大

就係光敏果招無𨶙敵，頭先打到佢淨少少血，屌俾佢條𡃁放個無敵屈𨶙死左

木屬PVP剋死水屬班公廁

升到60rank整多個新帳玩先
我要刷10-10暗拳首抽

岩先趕得切殺佢過左

d垃圾3星係咪可以做狗糧

最好自食升左陣型 之後再拎去換綠燈

除非你超級大課 唔係都唔好拎D3星做狗糧

好彩問一問先啫

幾時pick up

5星神器強化石冇錢買

課金

d錢好貴
唔係唔值 只係我唔夠有錢

想收隻暗拳 有冇渠道

淘寶

人仔120有10-10帳

120人仔1抽

終於有第一隻六星

20抽想要木龍女，結果

射曬落海

乖乖地等pick up 啦

你咁都抽得中就真係無天理

巴打見到d圖谷精上腦

抵過課

巴哈痴線佬又一傑作

驚係科技號姐

科技號是咩terms

一陣pvp入去挑戰下條友隻六星暗拳先

癡撚線 暗熊吸血裝打王好撚op

用黑科技刷到10-10再拎黎賣

申左lihkg公會 名xxxxxx白亦

亞服有冇公會有兩個位

光暗卷第九抽

同場加影 遲來的歐洲人

我之前都中呢隻 rip

席德如果著4速2爆都幾難撐爆擊

比個參天斧帶無好啲？

有一件主屬暴擊首飾都ok啦

＋0有7％，上到＋15有幾多

Pvp垃圾黎.... 仲等三個round

睇你t幾
t4有40%

好似唔係

t4好似係35%

有35％都好

打到第6圖先發現助人可以自己換上場 唔洗等自己死一隻

你咩ser

非到d裝d屬性升到錯撚哂

依家咩關刷經好

係咪買得

我想問下應該聖女+火奶好定係聖女+光正太好, 我成日想過迷宮, 但就係差只奶, 行一陣已經得返3只角色

想問d企鵝有冇得打出黎?
抽左d新角想升但又無企鵝比佢地食,剩係拎黎打關打到2046都未升到1lv
有咩方法可以快d升lv?

一定係火奶
聖女同光正太撞

都話唔係唔好買,仲要飾物T3/T4/T5升滿差好多

亞服LIHKG有位
有有巴打想入 宜家入開buff

頸鍊主屬唔係有 %咩

明白

不過火奶無木奶咁正, 用極都唔就手

27萬，要嚟昇下裝仲好

你有無先
有就緊係木奶
無你講乜都無用啦

同埋t3唔需要買

無啊, 副AC就有
如果火奶同水奶比, 應該用邊隻?

暗拳賣5200 仲話可以改名
有冇土豪巴打想買呀

比我重頭黎過可能會買 玩左3倍價錢都未有隻五星光暗

折返港幣 用部iphone換暗拳

其實暗拳勁係邊?

反擊殺全隊

唔洗理勁唔勁啦 我追求 五星 光暗

閒魚之前放3500

姐係你比你個名佢，佢幫你係咁用你個名刷？
唔太明

巴打我申左 但你冇收

冇啦 我四隻六星啦差唔多玩到 搞店埋去刷裝

叫咩名 我實收

3500抵wo

暗拳好食裝
其實講前中期投入
投入去純dps反饋大好多
暗槍龍女之類一野秒

見淘寶自抽號一隻120人仔

不過冇啦 都玩到成隊6星

JayJayss

5000 5200果個係rmb?

深夜5單抽

啱啱抽到

有啲歐

招FD子, ID: 701561202

招fd講低咩ser

歐到

想問下 換暗槍 刷邊一關最快

呢條迷宮裝黎..個個一樣架
有無睇POST架團友

新玩建議盡可能拎曬D傳裝先 主線升肥咩都輕鬆好多
拎迷1,2夠

頂 睇錯 依個先啱

呢件就真係幾靚啦..不過打塔送2套吸血套好夠用

諗住比熊仔用
不過送個幾件仲勁d

D銀狼出得咁撚快 又好難先升到30

其實公會個支援用最高級嘅裝備料嚟刷會有幾多章

出黎隻揪

亞服13lv公會招生 有2位, 雙buff長開
要求 每日5萬 +5粒上級火石互刷
150貢低標黎..換每週物品要9xx貢 你做足7日都係1千出頭
留id

淨番1位

有活動，巴打們快去留言

好J到呢

終於第一隻6星

我望到我條路仲有好長....

真係日肝夜肝 體力包都就黎買第2次

而家先20個緊急..
今日打足全日都無出過

我之前打活動同而家打主線都幾穩定 一日3-4次到啦
一切都係運

冇勁坦淨係得奶媽同打手... 下次出坦up 係咪應該要追返隻？
連4星坦都冇，用緊男主角

奶可以當坦用

堅定流啊

堅
利申有火盾暗盾 升完都冇用 用返木奶做坦

因為奶多數都係出血裝
而且基本數值都係高血高防
前期啲怪唔痛用奶坦輕鬆
後期隻奶出咗勁裝照樣可以坦
睇泡服啲人刷裝連光正太都可以擺頭位
其實有裝就得

咁裝都係要去討伐戈度刷？
卡緊第9章...

討伐無底洞

而家淨係Auto到第七層 好難打

手動先過到第8 auto連第7都打唔到

手動真係太冇效率
都係升下6星刷下催化先

手動每日打幾場算 刷緊4-9個粒催化
仲未諗好邊隻上6星好

4-9粒野# 刷到我狗咁 隻野又難打 打左我起碼7-800體 仲未計其他濕鳩牙#dog

打個隻野我都唔係場場贏 有時比佢咒死左

一比佢上到毒佢就咒你 痛到仆街 有時我隻奶驅散一次又驅唔到第二次

係 每次都要拎好友黎打先贏

但係有時刷到勁既好友都用哂 得返D好鬼廢既

係 所以我刷肥刷得好慢

仲未諗
咁暗斧暗槍先啦
有勁又有j 好j

想升木龍女 但又無裝比佢用

有愛就升

要好好諗清楚上邊隻 D肥肝得得來不易

有少少想買

召喚國際服lihkguild會長

你地d裝oa唔oa食低T嘅裝去升？唔夠強化石

好似加得好少經 我唔會
利申賣哂 每件裝+6～+9 未升盡 冇石 同埋好多T3-T4裝

每件加400經 但價錢同強化石一樣 好撚貴

練多兩隻銀狗就有第一隻6星

PVP對面隻性女開3技 即刻成隊唔識暴

好想要隻奶
一有石就抽都抽唔中一隻

我多數照食 淨用強化石根本無可能夠

好貴喎 加上每件加得400經 佢高階又唔多經d 搞到我都唔知食定賣左佢好

強化石唔夠都無計 又想即刻用件裝or升黎睇下數值靚唔靚

d強化石我開留到+9以上先食 +9前試下用d廢裝升算

刷多啲肥刷多啲錢

得400幾萬 又要整裝 岩先先升到333 整左幾件裝

我岩岩入手左深淵第一套吸血即刻升裝升到得番10幾萬
肝肥肝左成晚仲差20%經就有得光暗抽 已經ff緊中暗拳光奶光鐮刀

中光鐮正呀 我又可以R多隻帶肥手
光奶自己用落覺得佢深淵同pvp 先有用 不過依家出左性女 pvp都開始無乜地位

結巴我亞ser 同ser？
光鐮會拖人施turn呢點好似好屈 試過pvp打人有光鐮一開始唔知佢有咩技差啲陰溝裏反船

我國

連登國服人數好似多過亞服唔小

係時候棄亞投國

亞服撚表示死守亞服

仲係度無限輪迴刷緊首抽 刷到想直接買個ac算。。。

你隻水刺咁勁都棄

巴打想要d咩 我可以比個ac你

等幾年後合ser

木/火奶 水刺

淘寶算啦 而家無up要追指定5星

我有個木奶 火法 水鐮 同木刺 過左10-10 都有一定進度 睇下你要唔要

54層塔點打 兩隻輸出都係AOE技為主

結巴你個帳仲靚過我而家玩緊果個帳

我舊個個邊靚 光暗食哂屎

覺唔覺兩星怪跌少左

國服

結巴個帳咩ser 有木刺木奶夠做啦 pvp屌打水刺班撚屌

冇得改名 所以都係刷住先

國呀

國ser 1蚊買你

依家無左PICKUP其實好難中到木奶/水刺 一係你頭8抽中到一隻有用嘅5星就1-10 再博中木奶好D

你係咪要呀 要我比你啦

頭八抽博佢中火奶炸。。。

要火奶不如博中隻5星好過啦 奶你1-10 之後300抽中到木奶就夠

好喎屌 連去買帳都唔洗 即刻入坑國服先

做埋D野比你 有點忙

抽左十幾次都未見五星角。。。

加油 記得唔好抽聖女個POOL入面得一隻5星

多謝結巴先

世界4-9真係好撚難打
出哂四隻主力都有時會團滅

隻舊號就係抽呢個中伏先知 陰公。。。

刷埋今日 刷唔到就買號算。。。

我卡世界8-7
暗拳好友火斧好友雙毒弓正常唔正常嘅陣都試過去試左10場以上都過唔到

速裝主速

性女t0 角來，抽中冇壞

呢隻係唔係垃圾

PVP用
依家頭幾名都有用緊

有時打關入個個黃金入口 原來會出紅裝

精英怪黃金房都會出紅裝
睇運

依把命中黎講係咪已經叫好好

玩得命中就多數想加防
除左水鐮,火刺

look good

依把認住比水鐮/木龍女用

巴打你想我點比個AC你？

方便巴打你就得

又係扮公刷肥時間